(有片)大劣人on9定可憐，參加港豬澳團10粒鐘排對搭車8粒鐘都咁開心

纜車閂門先採訪，個大陸導遊走都走唔甩，有線好波！

有線中國組又一傑作！
親身參加港珠澳團，10個鐘行程8個鐘都係度排隊